# da brazilians

Cometi um erro terrível, podemos começar de novo?  

Não, não podemos

As coisas ficaram caóticas

Lar doce lar

Aposto que todos têm histórias sobre ele

Não vamos descansar até meter toda essa gente atrás das grades

Pode ser uma guerra secreta, mas é uma guerra

Não fique remoendo, o que está feito está feito

É assim que funciona?

Não é por mal, mas este lugar é uma pocilga

É temporário, só o meu país, nada mais

Eu sei que é

Tudo é

É?

Um brinde

A sua última atividade política foi um protesto na Câmara de Memphis com o Martin Luther King, em Março de 1968

Sabe, não dá pra ser político e não ter segredos

Isto é o mesmo que estar casado

Isto não é nada que já não fizemos antes

Este é um péssimo dia, não é?

Não faço perguntas, as pessoas largam as coisas nos carros

Pode passar a vida a se esconder ou então deixar milhões de volts passarem pelo seu corpo

Você só me diz o que eu quero ouvir

Limpe a cozinha enquanto estiver aqui

Me conte tudo o que você sabe

Não vamos pensar nisso até que chegue o momento

Há poucas opções disponíveis

Uma delas é a traição

Não temos nada em comum

Oh não me diga

Somos pessoas diferentes

Oh não me diga

Mas somos brasileiros, certo

Certo?

Sabíamos que este dia chegaria

Talvez eu possa fazer uma plástica

O problema é que o risco não é só teu

Não brincam em serviço, né

Não, não brincamos

Há comida chinesa no Brasil?

Eu te protegi de algumas coisas

Nunca pedi proteção

O mundo em que vivemos é um pouco mais obscuro e pior do que você conhece

Podíamos deixar tudo pra trás, morar numa barraca

Era a saída mais inteligente

Temos uma nova vida pra você

Não quero uma nova vida

Quer pôr um fim nesta história por nós?

Fiel até o fim
